［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

藍絲之所以成為藍絲，好大原因係俾共產黨既華麗包裝呃左
我地唔求佢企呢一邊，但係都唔可以俾佢企係對面
黑警濫權其實全世界知道哂，既然有效果就一定要轉方向
同佢地講而家支那有幾唔撚掂

1.中美貿易戰 中國已經五勞七傷 美國只係-1HP

例子1:中國向香港借4000億人民幣至今未還

例子2:中國多家銀行面臨破產

例子3:中國失業潮7000萬未脫貧

例子4:中國深圳大興失業潮

2.港共政府賣港信息

3.香港變新疆可能性大增

請各位手足脫離同溫層，利用震撼教育俾中產同師奶藍絲知而家企支那個邊有幾唔撚掂

2-1.大量大白象工程送錢比中國建築公司(三跑，西九，港珠澳)

2-2.送中:充公香港人錢

推 呢啲拎嚟派傳單會唔會好過貼牆

兩樣野無衝突可以一齊搞
唔敢上前線既手足係時候要出馬了

1.中美貿易戰 中國已經五勞七傷 美國只係-1HP

補一篇 SCMP 報導：
退休金預計 2035 年破產，中國青年驚退休冇錢養老

巴打嘅文宣大方向我都好支持
想提一提另外有 post 提到要做個文宣平台，整合文宣大方向嘅力量

跪求手足 無大台但真係要有文宣大平台

呢波攻勢其實唔止燒埋藍絲
仲會燒到支那人

一帶一路受國際唾棄
中國強行搶劫香港庫房想回血
香港將永無翻身之日

推到俾文宣組睇到

推呀!!!
文宣攻勢!!!

1.例子4:中國全面變儲蓄國債

簡單黎講，即係將你銀行入面既錢全部變MPF

藍絲文宣在此

街招呀
舉牌呀

推到你上太空

所謂政治，就係鬥拉中間派，削弱對家攻擊力

#12
連儂牆大字報

呢類文宣張貼及派發最佳地點：深藍地區
例如
1.東區
2.觀塘
3.荃灣
而家守完，就要直接攻擊佢陣營

推!

1.例子5:人民幣貶值，出現骨牌效應

我之所以諗到藍絲文宣攻勢都係睇到呢個POST
港共將如何贏得今次運動

兄弟爬山

推呀

優質文宣

係香港共產黨大d定自由黨大d

光復香港，時代革命！

港共而家出力將焦點擺落抹黑示威者同遊行集會身上
咁我偏偏唔跟住佢行，直接打經濟文宣攻擊要害

林鄭推遲70歲先攞生果金，令好多人不滿。話林鄭有計劃再cut福利，會令班低產藍絲同阿婆阿伯反政府
仲有民建聯話俾大陸醫護黎香港免考試，呢個直頭全世界都反對政府

推

Push

直接串習近平
貿易戰處理不力
搞到中國民不聊生
隨手搞埋中國

2-3.大陸醫生黎香港醫人唔洗考試

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！

屌你老味
支那同港共做既狗屎垃圾野真係越搵越多

咁就要發大黎做啦

唔好加句咩 「你仲覺得無問題？」 呢啲on9句子。
無效說服之餘仲搞到人反感

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

仲有中國掏空香港4000億果單
要比藍絲知道中國一直搶略緊香港

好多腦細都係藍
都係利益關係
你估佢地心入面真係愛國愛黨咩

2-4:繼天價東江水後又同中共買電

係
所以要用經濟文宣令佢唔再企中共個邊

好post要推

將呢啲訊息周鳩圍貼，

啲阿北好鐘意睇，

背景圖加啲好似正經少少淫既女，

潛移默化慢慢由擔心變憂慮，

到憎鳩港共

中共將人民存款變股票

你話唔仆街？

真！要佢地知支國幾腐敗

呢種民宣方向好少，可以印黎派下

都好喎，可能佢地真係唔知

幫推

好多人都係呢種心態
推

簡潔有力，最緊要慳錢印！

背景圖要有女，少少淫

1.例子6:美國將中國列為貨幣操縱國 自1998年再次出現 中國賣哂美債出去都唔撚掂

共產黨要破產，中共想吞併騰訊阿里巴巴（公私合營2.0已出台），人仔變廢紙，唱定現金美金旁身

貼撚到周街做牆紙！

要燒埋佢地

推！

推

有無人有EXCEL / Drive可以整理每日新聞/文宣庫？

一直要做

藍絲鬼會睇黑鏡

每天150全部滾去大灣區！

話唔可以咁講
藍絲入面都有唔同階層
切忌低估藍絲威力

擁

幫手街頭文宣

可以講下醫院排隊
街市豬肉貴好多
因為大陸令呢啲問題出現

全部我地覺得好少嘅嘢 廢老藍絲已經係大過天

支持

文宣方式：
1.連儂牆貼街招
2.派傳單
3.airdrop
4.Facebook ig洗版式文宣（參考帝吧做法）

推 文宣又要打

做得藍絲都係上左年紀，你確定佢地明咩叫打丁 ？

一定要推！脫離同溫層！

唱衰支那其實係大中華淺藍轉黃最好樓主好波

我都發覺針對 對家既文宣少左好多
其實有冇一個專門針對對家既文宣谷？

要寫賭馬，波呀，打麻雀呀
藍c識L打機咩

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
尋日好難推
自推左一日啦

仲有飲酒！

推爆

昆撚鳩班支那廢老拎錢去托市

比支那抄家之後仲唔勇武？

痴線la
中國弱 佢地又會話中國好慘比人蝦
八國聯軍打到黎
要團結 要愛國咁

正路係要講中共幾勁 幾邪惡
點樣係國際間散播極權統治同經濟殖民
話比佢地知 中共係現代納粹
點樣操控人民
唔反抗就全世界永不翻身

同佢玩 Economic, 我地勝算高！

Pishhhh

其實係恐共之後心諗唔講講唔聽就無人記得咁 點知一下吸血劍收皮

攻擊住佢地關心既野

推 文宣好撚重要

push

推推推

幫民x聯整返d民間 banners

派傳單會唔收或者直接吊你
貼喺牆班藍絲又會八八卦卦走過去睇
當然唔排除會直接撕落黎

人地共產黨 係打內戰既老祖宗黎

共慘黨真係咁強大，點解仲要同美國傾，甚至要低聲下氣？

我覺得 第3點啲圖要執執
' 我討厭政治, xxxxxxxx.... ' 有少少似一個負面既label, 我係港豬睇到既話first impression未必咁好.
建議刪除'我討厭政治', 第一句轉做一啲吸引佢地眼球既野。

例如:
日元有機會在短期內再急跌!
下年夏天去仲有得睇埋奧運!
咩話, xxxxxx.....

強烈推薦必去西藏景點布達拉宮
仲有鄰近打卡熱點Shagri-la酒店
感受當地濃厚人文景觀
咩話, 無得住shagri-la? 仲要連西藏入唔到?

Pish

建議：
1.有幾多藍絲會睇過black mirror
講black mirror 佢地唔會明

2. 每日150
不過試下講一年幾多
或者累積幾多
個數字大啲會驚啲

可以講下新移民搶醫療同教育資源問題

airdrop佢老味

無錯+狂推，依家戰況膠著嘅其中一個重要原因就係大家唔咁跨越自身對「行動升級」以及「共產黨」本身嘅恐懼，挨得過+惡過佢地我地就可以絕處逢生！加油💪🏻

推，藍絲真係要比啲力去搞，多謝！
但我覺得啲圖唔洗咁靚，因為佢地自己個啲都係鳩下鳩下咁，先似翻佢地自己嘅文宣多啲
同埋提咗black mirror佢地分分鐘都唔知乜嚟，
用翻中國本身嘅例子會唔會比較好？
最近又有啲長租公寓走佬搞到幾萬人無屋住去維權俾警察打翻轉頭
可以話無得安居樂業

P.s想幫手有無tg gp?

絕對認同要走依個方向，因為到依刻為止所有文宣都係太集中正向思維，諗住要分享啲事實出黎，或者指出政府既荒謬。但係你要明白啲廢老藍絲全部都係弱智同盲，就算佢知道件事係錯，只要係政府做既佢地都會覺得係啱。
得罪講句依啲文宣同平時有咩分別，對住班傻既講佢地講佢地係傻係冇撚用，對付傻佬係要用癲佬，所以方向係應該藍撚過龍，係要用到極端邪惡先可以令到依班人驚而係兩路都唔對路情況下選擇一個冇咁亂既形勢。所以依啲文宣都仲係太温和，可能你覺得我好撚誇張，但係回頭望下新疆其實真係做緊
之後開左個post但冇人理,其實同你既意思接近,但再走向極端
我宣報所有30歲或以下都唔可以叫做人，所有都係畜牲。畜牲不受控係可以人道毀滅。
第一步，槍殺所有30歲或以下示威者，不需要有反對聲音；香港唔可以再亂。
第二步，30歲以上享有人權，基於人道立場不能執行死刑，如答應不再示威可以從輕發落重新投入社會為香港繁榮作出貢獻，否則法院審訊。
第三步，所有人一出世就要送入集中營，30歲之後先成為一個人，30歲前係畜牲只需要進行交配為人類繁殖作出貢獻。
第四步，立法界定所有30歲或以下都係犯法，單憑年齡已經可以入罪，全部送往集中營，咁就可以清算所有廢青。
同講咩都唔重要[red,點解對家描述我地為暴徒搞亂社會,我地唔去反擊幫佢地建立一個極端邪惡組織既形象[/red]
支持立法槍殺示威者

幫推啊

推，要比廢老睇清事實

小小建議
內容對佢地黎講太難入口
佢地未必會認為關今次社會運動/真普選事
字眼上（例如打丁/black mirror/五星酒店）佢地撚識咩....

社會信用評分系統係好恐怖，但佢地會覺得無咩切身關係咁先貼切返藍絲思想

佢地最驚嘅係日常生活受到影響，錢同仔女

同意，中共只係隻紙老虎，但藍絲會話：「中國咁唔掂，更加應該愛國！」求拆解

我地仲係停留緊係防守,對面已經開始進攻

支持香港 愛國愛港
緊貼國策 跟貼國家

支持取消 綜緩支助
支持取消 公共房屋
支持取消 公立醫院

我岩岩出左文宣，得黑白紙，專比公屋廢老睇。

都唔知有無用，大家加油

有心想做多d嘅
麻煩買張太空卡，開whastspp戰線
好平，10幾20蚊有張
由身邊藍絲親戚開始做起，
forward黃絲信息，撥亂反正

非洲 馬來西亞開始起中國尾注

我覺得仲可以講下點解爭取民主咁重要，好多藍都係覺得咩都唔搞，有錢賺就咩都得。
佢地個概念仲係政府＞人民，人民應該要聽話

要推 大家spread開去！

要出簡體中文

有冇可能將文宣圖文大量whatsapp 俾大量號碼？
例如：61234567、61234568、61234569，順住落，如此類推
用太空卡，太空機

這個方向好

有冇人可以講下中國gdp同債務問題？

藍絲朋友send咗呢條link畀我

中國債務比重超GDP300% 西方三大誤區顯現

整體來講，中國仍然是一個高儲蓄、少外債的國家。 2019年一季度，中國扣除外債的淨資產餘額比2014年末上升22%，而去年年底，中國扣除外債後的對外淨資產超過2.13萬億美元。中國的儲蓄率雖然在近些年有所下降，也處在45%上下，遠高於世界平均水平。這樣的經濟體發生債務危機的風險並不高。 ...轉自多維新聞網

整得嚟講中國負責問題冇想像咁嚴重
我可以點樣反駁返佢？

只要利益燒到埋身
就會好似上水侯志強咁
向示威者派飲品

果啲廢人感受唔同咩係民主㗎，淨係覺得唔可以亂，總知邊面強就擺去果面。我地依家係要煲大對家係極端邪惡，依家係亂但對家贏左係種族大清洗，新疆已經進行緊啦。

繼！續！
我用行動支持你
印完放入鄰居信箱先

加油!

仲有支那人去台灣屌台妹嘅機會都冇埋

好多老人太崇拜共產黨
以為佢令中國人安居樂業強大起來
可以令中國人係世界抬起頭
其實搞到民不聊生

幫推 文宣好重要 野要keep住做 文宣都唔可以停

[藍絲洗腦]極需要普通話專業分析文宣!!

幫手推

老人家思想仲係好守舊
學古代d起義 用迷信學說 講共產黨氣數已盡
用一堆似是而非術數詞匯 引經據典 點樣用盡黨運
配合共產黨做咗嘅陰質野 折黨壽 終於壽終正寢
蒼天已死 黃天當立 歲在甲子 天下大吉

要搵中年人派
班癈老會因人廢言，黑衫年青人講野一定唔聽

同意！

另外可以整d再簡潔少少既數字例如：

以海水化淡取代東江水，每年慳46億

相當於每人派$700（好似太少？）/起多三間醫院

美術好差，見笑

係旅遊區派比自由含睇

推呀！！

【轉寄】檢舉！檢舉！

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

文宣真係好重要

最喜歡聽經濟 陰謀論, 普通話配音既片

庫房冇美金?原來政府自2011年已經借左4000憶美金俾大陸(仲未還)

藍絲唔係要相呀!~!~!~係懶係專業分析既普通話短片呀

個頭近啦支共

推！ 第三點要再簡單直接啲否則藍絲聽唔明架

突發!! 中國政府將戶口既錢轉做國債

變成whatsapp we7 sd去廢老群

呢啲太深 果班人唔會明
貿易戰中國冇錢 想食左香港庫房??
2017年庫房4000憶借比中國政府 而家仲未還

我地要文宣阿 !!!

波叔4000蚊派2年 政府借4000憶美金俾大陸1分鍾

幾好
其實好多偽中立藍絲係選邊站
比佢見到中共唔掂，佢就會變色
其實有啲香港人好勢利，邊面強勢就企邊面

問題係有冇具體方法講吓，點樣開始將文宣傳俾藍絲? 多d 人可以跟

有冇tg group?

注意 今年中國失業率已達到7000萬人

改做政治/ 政府唔關我事??

国家而家好缺錢 你係時侯為国出力 捐番一半身家

有
國難當前 為國出力
支持取消 綜緩支助
支持取消 公共房屋
支持取消 公立醫院
國家好缺錢 香港人係時候救國喇

要製造對 中國共產黨的恐懼

沒人民 那來政府? 政府是為市民服務的!!
有家才有國 沒家就沒國 政府是聽人民話的
遊行示威是為了讓政府聽人民的話
沒有人民 那有庫房
北韓就是沒有民主 才要食樹皮
美國就是有民主才會有iphone

有錢仲要借香港果4000憶?? 有錢仲要食左馬馬間公司?

要改變藍絲要比佢更藍更荒謬

就係恐共班廢老先成日話唔好搞事
要俾人知共匪其實只係紙老虎

辛苦曬

早一個月出就perfect池
香港不嬲都係講錢最緊要

岩呀 果班陷家產成日講到支拿幾強大 佢地根本唔知支拿好易滅國

有用要推！！！

光復香港 時代革命

真係好強大
強大在欺壓人民
榨取哂民脂民膏

Agree!

我認同，d人見你黑衫+後生已經知你搞事，已經身體落閘吾收傳單啦。屋企有2老就系深藍，－講政治，已經吾聽，話搞到香港立立亂，阻佢地飲茶。真系好想諗方法改變佢地。
其他電視台又冇－個好似tvb news任何時間有新聞，佢地長期被洗腦。

Facebook見到依個好正,share比大家！

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

驚老解唔驚中共

有錢點解仲要吸香港血
掟哂港共賣港既野俾佢

哩個方面幾好
就算佢地繼續扮盲都起碼大大巴摑落佢地塊閪臉

方向好正確, 藍C唔多用腦, 簡簡單單仲易洗佢地腦

想幫手整設計圖又或者想周街貼既歡迎入谷
招人中

狗隻而家猶如殘垣斷壁，得罪東方變因警
係時候瞄準藍絲，狙擊政權

推！！

依個真係要推

同場加映

中國四大銀行冇（美）銀用

用佢幅圖，加幾句字解釋（再 Quote 埋 Source 係 Wall Street Journal）
就係一幅文宣

係，啲數字要轉成佢哋貼身可以明白嘅嘢

講億億聲佢知係多，但係哋未必感受到係咩一回事

每人 $700 聽落唔夠響
三間醫院好似貼身啲

除咗檢舉 FB Page 同 Post，仲可以檢舉 FB users

檢舉 Fake Name 成功率幾高（好似係）

點解FB越嚟越多5毛但無人理？

搵 tg 嘅文宣行動組傾吓？

一定要打經濟牌

推，老一輩根本唔會睇到依啲資訊

Ching，第一樣野改一改用字
搞乜撚野事
政府搞風搞雨搞到滿城風雨你兩老唔理
有人出嚟掙取就叫搞事？

唔撚係搞事！改左佢！

但佢係page 應該唔算fake name??

我講得 1999 㖭
本來想話
喺啲藍 page 嘅留言可以搵啲 Fake name users 嚟檢舉

毛主席說:共產黨是要得到教訓的

人民幣跌77點子收市創逾11年新低 全周跌1.6%

在岸人民幣收市跌至超過11年新低。在岸人民幣兌美元收報7.052，創2008年3月24日以來最低，全星期跌1.6%，創2018年6月底以來最大單周跌幅。至於離岸人民幣較早時在7.0795水平上落，兩地價差超過250點子。交易員認為，雖然中美貿易戰擔憂情緒難以消除，人民幣仍然輕微受壓，但日內有效波幅不足百點，亦反映市場情緒趨於穩定。

RTHK 2019-08-09 17:31:56

pishshh

林鄭個記招教埋你要打經濟文宣
和理非全面進場做文宣戰

而家係要開行turbo同林鄭鬥拉中間派支持
如果想幫手既話我上面有條公海link

行動post唔知點解沉哂底
我希望係五毛有心搞事
如果唔係死左都唔抵可憐

唔好再整你老母同溫層文宣
開始攻擊未

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

揾王維基同有罷市嘅中小企去民間記者會 抗衡商界一言堂 拆共產黨嘅統一戰線 有冇得諗?

真。對準政權系列：中國共產黨不想香港人知道的秘密

[突發] 人人都可以做文宣

推
做得藍絲又點會睇（得明）Black Mirror

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

5.到BK同香討進行分化，切忌扯到政治，唱衰支那
例如：條街少咗好多大陸人

你既文宣好簡單易明。

藍絲/中坑心理係
1越簡單越好
2同佢最切身相關 即係經濟
太多文字只會TLDR
要精簡有力先得

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

推繼續文宣

BK既話自由講場係最多人睇，所以出POST方向唔好扯上政治話題
主要唱衰支那，藍絲係唔會理FC呢樣野
要利用「我個大陸親戚」「我個FD」
例子1：前幾日同深圳人傾計，佢地講而家好唔掂⋯⋯
例子2：我個大陸FD爭人錢，佢個信用評分扣到痴線⋯⋯
例子3：我個女俾個講國語既中學生欺凌⋯⋯返到黎又喊又盛唔願返學
第二招就係用疑問句：
例子1：最近大陸人黎買野係咪越黎越度縮？
例子2：有冇人排左好多年公屋都仲未上到車？
目的：以我對藍絲客既經驗，佢地最緊張就係層樓、結婚同埋仔女讀書，同埋其實佢地都唔妥大陸人
所以要將仇恨轉移去大陸人身上

3.香港變新疆可能性大增

智慧燈柱周圍起無人理

好正 唔該巴打
推啊

推！
依到啲文宣有突破性！

2-5.匯豐大中華區CEO即日離任

咁代表咩？
咁樣代表政府搞到民不聊生開始撒資

大陸連睇咸網都要翻牆

[[[緊急，轉發]]] 長輩圖文宣

我想講
唱衰支那呢招其實非常有效果
平時不理世事既港豬一知道左中共就黎冚家剷同埋吸緊香港錢
佢地係一定會醒
開始擔心銀行D錢點算
所以唔好停

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

順帶一提，請各位善用右上角個「媒體模式」
CLICK左可SHOW所有文宣圖出黎
又或者用追故模式

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

支持白底黑字
易睇易明

呢d好，用錢講嘢最實際

而家文宣圖唔少 但岩用既唔多

支持，有意整有關中國既文宣，但小弟唔識做，請問用咩軟件易上手？

要去多外國人住嘅地方示威，等黑警射過期彈，啲外國人瀬嘢佢哋就會嘈

小畫家
其實只係係張相上面加字就得

p